【反恐大遊行】7大訴求+1 ！！！

為何議員聲討，討伐升天南惡行